Bethesa出Indiana Jones game冇人講？

希望佢可以超越uncharted

可以三四年後先有得玩
希望今年年尾就有消息

睇住黎打

睇黎又係第3人稱動作rpg，玩到有d悶

會唔會搵福伯配音 定又變黑人同志

淨係出indiana jones theme song 都夠J

仲係以前個bethesa咩，聲譽低左咁多

你當Doom死架

好難講，Machine games間嘢整開第一身視點game

觀望下， Young Blood係垃圾game

Young blood明顯hea整食左膠水啫
之前幾集都叫好玩